蓬佩奧有異動！ 邱騰華胡鍚進講錯話好大件事！ 李慧玲Live

#李慧玲 #左右大局 #D100

蓬佩奧有異動！
邱騰華胡鍚進講錯話好大件事！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
91.9K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

又係條垃圾 今次又捉邊個係鬼呀

腐乳華

李慧玲什麼都不是